保安工會應立即發起示威抗議

唔可以怕事俾佢地為所欲為

困難，國泰Ｄ空姐都未罷工